其實幾歲破處先正常？

利申：23仲未破

女？

幾歲破處係因樣而異

我20都冇對險

對象

13

15左右

無話幾多歲破先正常

香港嘅話年齡會比較廣闊
台灣嘅話就16歲以下先係正常

around 16

27前啩，正值青春都未真正試過sex，唔通有心無力先嚟咩

平均好似係17/18

係呀 樣正常

17

處女

22女仔手都冇拖過
巴

睇你點睇既姐

12

樓主女？想唔想我幫你破

一出世？

但係25歲都比人話老處女

咁又幾慘既

會唔會太早呀

咁Care人地點睇做咩者